波台狗係現實生活中根本就狗都不如

波台狗係現實生活中根本就狗都不如

次次捉親鬼都錯, 幾時前捉天琦 台仰, 之後游B 梁頌恆, 跟手加泰集會, 而家捉鬼捉埋攬炒巴

屌那星最撚鬼果D lunch 哥就話要包容
班 5毛真係有晒組織

請尊重狗隻

一早block柒晒班波台五毛

( •̥́ ˍ •̀ू )(。•́︿•̀。)

點解唔block埋樓主？

一早block左
拉

推

你仲入嚟🤔

波台狗咪就係樓豬

咁我講嘅嘢你認唔認同？

不如改名賭波台

其實賭波果啲唔太大影響，班舊登死淨種熱狗，同班假膠真5毛，先大為害